一人一個以為已執但又未執的牌子

Real
成名作：Realplayer

mediadire

亞洲電視

明將

高登

TVB

東方之珠

優之良品

遮仔牌子

妖 好撚垃圾
又慢又成日lag
用potplayer算

keroro軍曹

千層雪糕

味千拉麵

以前佢可以播foxy d rmvb動畫，算有少少用

Apple 牛仔褲
以前係香港都算名牌

BOSSINI BALENO GIORDANO

Super X

ICAC

3間加埋過百間分店

零食密語

Cctvb

金利來

九鐵
中巴

認真少少好無

Mastermind

Burger King

yasaki kamachi mofork fortel

LA gear

boy london

以前無叫播唔到rm rmvb嘛

而家已經講緊265硬解

陳偉霆

元綠壽司

仲有咩

Changorvi

winrar

等左咁多年都冇人課過金

napster

跑online

McDonald

零食物語

仙跡岩

roxy

BSX完全無人買都未執

atv

問過ice fire未

飲品 Qoo

Htc

西門子

依家好似變晒mp4同mkv 多
唔講真係醒唔起realplayer

唔睇呢個post真係以為執左

唔明點解呢啲陳年潮牌可以仲頂到依家

應該好快俾你燈死埋

【本報訊】成立近半世紀的Texwood牛仔褲，在旺角屹立35年的亞皆老街旗艦店本月初結業。創辦這個品牌、人稱「蘋果譚」的譚氏家族，與一眾製衣廠老闆一樣，先做零售再買舖，成為隱形富豪。早於80年代轉投地產市場，目前身家料逾百億元，單是手持靚舖，每年租值逾億元，每月收近千萬元租金，「收租好過賣褲」。Texwood牛仔褲在80年代為時尚代表之一，品牌由譚兆於1972年創立，至今已近半世紀。譚兆為廣東省新會人，早年經營製衣業，處事低調，育有一女兩子。據了解自譚兆過身後，業務已交由其子譚志峰主持，家族作風貫徹低調。

德士活集團亦於80年代進軍地產市場，陸續買入不少地舖。早年購入舖位多集中銅鑼灣，為駱克道其中一個大地主；其購入舖位包括駱克道503至509號及駱克道512至522號，合共九個相連舖，多年來累計斥5.49億元買舖。據差估署資料顯示，上述九個舖位最新每年租值達2,606.4萬元，每月租金收入高達217萬元。

現時Texwood牛仔褲在港只剩鑽石山分店，本月結業的亞皆老街東方大廈地標舖，兩邊大舖面兼鄰近旺角港鐵站，乃旺角心臟地帶一級靚舖，譚氏家族1998年斥8,350萬元購入該廈全幢後，一直將地舖自用，樓上單位收租。

市場指該舖現放租高達每月180萬元，建築面積2,547方呎，呎租706元，按該舖最新每年租值684萬元計算，平均每月租值只約57萬元，與高昂叫價相差近120萬元或68%。翻查資料，去年旺角最貴月租成交為龍豐藥房以月租250萬元，承租西洋菜南街13號面積約5,500方呎地舖，Texwood叫租逼近旺角「舖王」。

可能就快

Marlboro Classic, Mandarin Duck

K11有.

啲泳衣同啲衫幾靚 啲女著得好正

Ericsson
攪5G 先知道未執

海皇粥店?

Lee

美心

沙田個間最近圍咗木板，唔知係咪執

我以為執晒

小肥羊？

金太郎
味千拉麵

Yahoo

仲keep 住更新

guess kswiss

扒王之王！

Quiksilver

ICQ

紅衛兵

呢個真係童年回憶
不過依家啲服務好撚差
對上一次食好似都已經係五六年前
叫咗一個甜品 等左成個鐘都未到
催佢佢又唔耐煩

blue star

一國兩制高度自治囉！

今日執埋

spi書包

原來就係你燈到我連壽司都冇得食

綠野仙踪

啲衫仲柒過bsx

成日買

細過飲過
而家冇得賣

知識論問題

點樣講一個自己相信係真既知識但又係假既？

我都以為呢啲濕鳩野無哂
點會有人買

燈到執埋最後一間

幾時可以執吉野家

真 我真唔明佢 呢幾年都拍蚊 但有幾個staff

今日即刻執晒笠 ching好野

燈
明將今日收左皮

明將壽司已全線執笠！！！

執左

細個喺到玩H GAME

椰林閣？

winamp

Ice watch
以前中學潮物

觀奇洋服，以前tbb啲劇要西裝一定搵佢，但係宜家又唔多覺，原來彌敦道寶靈街仲有門市

德律風根(香港分部)

最近新聞好似又見過

燈到

仲有仙跡岩

燈

BSX

in過 串過馬撚

BIG JOHN

以為執左但陣知未執嘅即係冇以為執左啦
點答你

大公司局住課

牛車水
Burger King

加太賀

Laosmiddle, 加泰賀

ThisAv

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

5cm

關鍵旅遊

Meizu

大公司用7 zip

之前都諗住買

HK

睇J片必裝

椰林閣

esprit

鳳凰衛視

粒粒雪糕

明將壽司

洪天明d花之戀仲未食完，唔執得住

仙跡岩，應該算係香港第一代台式飲品

旅遊搵關鍵，記唔記得下一句係乜

最良心企業

IT

真係執曬燈死左

一撚定係mastermind production，原來九龍城仲有一間

開口中

大富豪夜總會

嘩，你唔講都醒唔起...

百佳有

好似天水圍有間

香港航空

回憶

朝早起身碌鳩即刻伸直

超級超級超級超級超值

呢個真係當年熱話

ip zone

ice fire啲款幾靚喎
又多美國啲graphic tee

Ching 好波

加太賀日壽司

Fingercross

Chocolate

Patrick cox

五十嵐汁晒未?
細個食佢個咖喱汁飯好正

Espirit

冒險樂園

勾起晒d回憶 諗起foxy

點串法

元綠唔係執晒咩？？

VLC also is good

估唔到仲有ching覆
Ok嘅
VLC都見以前啲老師成日用

htc

免費點解要俾錢

師兄講句香港唔會獨立

上年喺新蒲崗食過

新民黨

好慘其實

綠野仙蹤

仲有咩 係邊度

見過有兩間完全唔同style嘅餐廳都叫五十嵐🤔

梨木樹商場好似仲有

以前佢有官方網頁有種菜遊戲玩，飲品有好多味（白提，橙，蜜桃，檸檬），宜家好似淨係得白提味同紙包裝，細細個小學返長週婆婆就買一支俾我帶返學，但係驚學校唔俾我帶水以外嘅飲品，就用水樽入住，初時以為佢唔再買，俾返水我飲，我仲亂發脾氣（好掛住婆婆）

我有買過 當屋企tee

ice fire

已執

neway

九龍城廣場入面

Apolo

新蒲崗個間執咗啦 變咗重光

摺咗好耐

Qoo World dance 我依家仲有睇
細細個最鐘意上啲日本牌子網到玩小遊戲
佢地好多都整得勁靚勁有心機
到依家買日本零食好多包裝都仲有呢啲
最近買過隻軟糖有得抽獎去台灣
熊仔餅有星座運情每日更新
Btw qoo 759有得賣

諗起有狗話亞視記者係假嘢

以前成日笑kamachi似kimochi

Body Glove

仙踪林

2%

匯豐

第一時間諗起仙跡岩

ching靚燈

假假地都香港第一代台式飲品店（應該係）
唔知日出茶太收哂皮未呢

Cha time係外國好多分店架，係香港做到好霉

竟然

地圖袋

Motorola

中巴
九廣鐵路

入嚟拜神

甄占記椰子糖

熱血時報

沙田

得返啲阿姨做sales

罐裝飲品 沙示

係 喺美國加拿大仲搵得到

線上遊戲帝國

仲有咩記得最後見過係喺長洲但入面全部貨都係baleno

新城電台

小學有次同老豆去食嘢佢連埋個膠袋一齊上
啲汁淋喺膠袋外面
跟住老豆同佢講仲要覺得好似好正常咁
完全唔知比咩反應

白挑同蜜桃好正，得閒買兩排返屋企飲
仲有蘋果同荳奶

mastermind

Esprit

亞視

屌， 聽歌realplayer係指定player嚟㗎

天水圍仲有間

新線上遊戲地帶

大卡司

RealPlayer可以download YouTube片

許留山

彩虹邨有間 但唔同細個個畫風

在天水圍開設的最後1間分店已經在2016年2月底結業。

但係太貴啦

優之良品
亞視

msn

遲啲話你知

jolibee

唔係大撚把賓賓去食咩

咪話賓賓 我久唔久都去

香港唔小錢佬都係咁樣永續財富
識個 Uncle 又係早年做 Retail 生意賺好多，跟住瘋狂用另一間公司名買鋪同樓放租，有一部份租返比自己公司，夠六十退休就賣埋盤轉形做純收租佬半退休過日晨

Levis

芒果乾

燉

呢間垃圾係數碼電視剛係香港興起果陣好似諗住靠賣電視東山再起點知極速收皮，而家有咩業務同產品？

:CHOCOLATE

ATV

執晒啦

估唔到仲有成廿年黎緊

而家港版無橙汁 第一次去日本個陣都特登買返枝飲 後來一田都有 行開一田都會買

優之良品真係冇人記得要去到第十頁先有人提

fingercroxx

每次行過都唔見有生意

rmvb容量細過mp4一半
以前所謂1.5M已經叫寬頻,
BT睇一集劇或者動畫,容量少一半真係好緊要

細個覺得個 logo 好型

bauhau

冇架
間野老早就死左
係個商標比人買左黎用
濕鳩LCD 電視貼個牌子係上面
再放係DSC 平賣呃廢老 話係舊陣時德國名牌

留意下
類似呢啲case 仲有
Kenwood
Yashica
Rollei
Pioneer (音響以外)
Hyundai (去開黃金/高登都知乜事)
Toshiba 家電 (已經賣左比海爾)

YASHICA同Rollei 而家簡直係相機界恥辱

入到去開唔到場 冇人

Kamachi Yasaki
廢老專用運動品牌

仙跡岩全盛時期都幾多分店
前幾年執剩兩三間
而家好似有四間

英國好撚多日出茶太

Zest

Mapking

執咗啦

中巴應該係執左
冇左專營權之後，佢仲有營運一條邨巴線，但多年前都摺埋

費事啦

wiki話德律風根早在1967 年 1 月 1 日已摺，但80年代仲偶然見到佢D產品

80年代已有支那貼牌？

尖沙咀有間好大既通利，似last

佢講過係特登架 想多人用 而大公司負責比錢

從來都係咁
冇乜人care個人用家比唔比錢

好似仲有做緊地產
股票number 0026

英文wiki 話仲未摺喎...

不過關於電視 佢係咁講
In August 2006, it was acquired by the Turkish company Profilo Telra, one of the largest European manufacturers of TV-devices, with Brand-owner Telefunken Licenses GmbH granting a license for the Telefunken trademark rights and producing televisions under that name.

間間都成幾年無開門

阿菠蘿

我都覺得幾靚
不過真係幾貴

超好食
不過食完個嘴會凍傷

沙嗲王同扒王之王

沙嗲王仲有唔少
扒王好似剩返一間喺瀝源

其實唔係串 唔識點形容

HR : 知唔知我哋公司做乜
我 : 有事先上網research過
HR : 吓！我地Super X喎
阿嬌阿Sa代言過 紅遍亞洲

招積出色舒適超級超值

知唔知而家仲有冇鋪，去笑下都好

M DUCK

周街都見到喎

回憶起童軍獎券
呢間之外仲有點點綠

即係好似hktv咁，名不符實掛羊頭賣狗肉？

hktv就掛tv之名做網上超市，佢就掛巴士之名做地產？

睇過，係咪話1967年時同母公司重組，2006時土耳其公司買左德律風根電視機部門？

以前每次裝完 windows 後都例必要裝佢。

日出茶太,唔去外國真係以為執咗

quicktime player

mastermind 銀包
某次唔小心行入屋邨商場見到

Hitachi

小涼拌冷氣

KCRC

諗起以前吐露港嗰段火車軌隔離個山坡 上面裝咗大大個KCRC logo

能仁

旺寶橙汁

想飲返蘋果汁定檸檬汁